是日靚午餐 煙三文魚蜆肉龍蝦汁意粉

ok la 6.5/10

樓主邊到買

4/10

駿業街熟食中心

7分

龍蝦汁呢？

撈埋左

5.5/10

7/10

食完有冇用水牙線

有 一路食一路用

38蚊連凍飲

汽水/咖啡茶

正喎

正阿

抵屌

無賣水牙線喇？

有 要幾多？

度度都無貨

可能比主席掃哂D貨